次次見到有女仔俾狗咬，後面d街坊嗌「香港人反抗」，真係好可悲

「香港人，反抗！」
唔只係一句口號
可唔可以試下真係救人？

每次聽到依D"口號"就覺得好cringe

10個便衣捉人
50個街坊唔敢救人

搶犯，一陣比狗拉入狗屋打到殘廢都似

灰到仆街
上次荃灣個男仔俾幾個便衣咁係地
講到出口叫人打狗， 街坊反問「叫咩野名？」
屌

幾時先唔再單單係一句口號

不嬲全部都係口號

寧願叫番香港人加油
起碼講得出做得到

不割其實只係口號
大難臨頭梗係各自飛
人既天性 無論幾多年 咩環境底下
都係唔會變

香港人要有勇武既心 不限於前線上左，gear 既手足
勇武既心 係要隨時都可以做犧牲自己 保護人地既心 後面既手足都需要有 如果想呢場運動成功
但係我自己 仲有其他好多人都未有呢個心態

你好難expect中年人變勇武

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

香港人道火太易熄
其實由立蒙面法開始，已經應該一直無底線對準政權抗爭，直至政府肯徹回惡法，而家政府完全唔驚你

唉 打狗救人...

有冇片?

因為從來都係口號
敢打狗既係小數人

香港人

香港人真係好撚廢

鳩叫又唔使錢，郁手？不鳥，呢D咪香港人囉

當然我知咁講就實比人屌
但點都要記住 宜家啲黑警係會開槍架啦
我知大家唔應該放棄每一個手足
又或者啲黑警見到咁多人應該要驚
只係需要問一句 宜家嘅人有心理準備死未

屌你老母
對面幾百防暴
幾kg甲
又有槍
你老母你肯打
我跟你打
你係咪打?
你打左既話就唔會係到開po啦
日撚日開埋D冇意義po
我問你
美國獨立有冇槍?有
孫中山革命有冇槍?有
咁你冇槍你點打贏堆半軍事組織呀

同意
垃撚圾

宜家先知咩星期一至五晚都係係到圍威喂
叫下口號
送下頭

後生冇訓練過
又冇槍
你覺得班中年人有訓練過又有槍?
佢地肯落黎屌狗, 唔係係屋企睇直播, 你仲想點?
心口碎子彈?
On99

講下咋

推

其實呢個post 笑人得個叫字個啲有幾多夠薑無裝去打對面人數多過你，有晒裝有晒槍既狗

請問樓主同埋上面咁多位
點樣可以係咁既情況救女仔?

心口碎子彈?
人肉沙包?
你起碼都有碌棍呀
你冇棍又冇甲又冇
咁你想點撚樣救?

負皮個位
有point就拎出黎駁
唔好偷負皮

當日係東涌，我叫大家唔好怕啲狗，人多就得，點知個個掛住跑走，我自己一個企左係到on99叫人唔好跑走，結果最後大隊行青馬走，自從果次之後我無再出過黎一次。

笑咗

睇#33啦
駁咀駁舌
岩岩元朗幾百個防暴
你點樣救?
仲駁咀

自己依家睇下live
D狗入哂狗屋, 又出黎叫香港人反抗
係做左D野, 但面對現實咁樣唔會嬴

各位唔好中哀兵之計

第一日叫時先係真心想反抗

打贏抆真槍
點打？

而家講緊係10個對一個次次都係咁撚樣
遲早冇撚晒勇武

睇完唔鐘意唔好亂覆，另類意見黎，唔認同就負評or member reply

好好既示範
唔完美, 可接受, 有改善空間
下次要救到人呀街坊

反抗得個講字

宜家問你呀
點撚樣救呀
又唔撚答
幾十個平民可以打贏幾百防暴
你確定你個腦冇問題?

屌。

算啦，香港人係咁，得把口

真係悲哀，咁已經係最盡，仲話攬炒